好耐之前既hkg足球群

推下先

sent

聽日加

唔俾高手玩 因住又俾人屌屈新手

新手入唔入得

得

個group開左一年係咪即係有好多經驗老手係入面？

新手想踢波

巴打個群用WhatsApp定telegram

WhatsApp

好似入左。推

希望大家可以幫幫手一齊bk場

觀足m群？
熱熱熱去左邊

之前比左聯絡方法我，但我冇加既比多次我

推